TVB推出「楊明」新劇, 對憾MIRROR陳卓賢新劇

ViuTV會係4月5日晚上9:30推出由MIRROR陳卓賢主演的《無限斜棟有限公司》.
CCTVB當然不敢怠慢, 係4月12日晚上9:30推出由多名藍絲偽人主演既《伙記辦大事》.
(兩套劇都出左宣傳)

《伙記辦大事》演員陣容: 楊明、 歐陽震華、 馬蹄露 (三名演員也曾公開支持香港國安法)
《無限斜棟有限公司》演員陣容: 陳卓賢、黃定謙、盧慧敏、葉 童、吳家麗、太 保、袁富華、葛民輝、蘇麗珊、區嘉雯、黃光亮、張建聲、何華超

《伙記辦大事》有咁多藍絲偽人, 反而《無限斜棟有限公司》除左陳卓賢, 仲有唔少金像影星, 正常香港人都識揀啦.

《無限斜棟有限公司》分半鐘 trailer

再重複: 歐陽震華支持香港國安法

支持香港本土文化 (但唔好支持CCTVB)

呢個時勢仲推楊明條柒頭嘅劇，CCTVB 真係唔死都冇用

Tvb個套見到都反胃

同真香港人作對

叫楊明上娛樂節目扮醉駕啦

cctvb步緊亞視後塵

Ian

有蘇麗珊好好睇

支旗係咪錯撚左

香港中央台

TVB係咪太高估楊明🤣🤣

CCTVB

剩係有太保同袁富華，已經完全屌打cctbb啦

無觀眾緣都照捧.
藍屍大撚哂.

楊明立萬

更加趕客

許腎bb編劇

咪即係港版萬事屋
差隻狗就齊

CCTVB呢啲垃圾台行開啲啦
冇睇10幾年

揾醉駕藝人拍戲係咪想教壞細路

大台果套平均年齡係咪都過半百

楊明、 歐陽震華、 馬蹄露

古惑仔、肥老、整容
齊哂

做任

[國際視野]TVB節目質素已達到國家級水平

馬蹄露係咩料

唔用华为？

係
一出已經覺得根本係港版萬事屋
但Ian唔似阿銀……

用楊明條撚樣撼人

楊明能喝醉 仍唔知衰

一開圖

岩呀，罪犯做警察完全合適

睇廣告仲以為viu果套係真人show添
條女戴眼鏡感覺靚好多

開始~開始有心跳~

駁唔到

對撼
蝗鼻擋車都叫對撼

TVB真係戇鳩唔係扮㗎喎，個燉湯佬形象咁差，你拎件咁嘅垃圾嚟鬥快啲摺埋成班返屋企奶閪啦

咁撚正
不過電視劇得唔得架佢地

叫人唔睇Ian Amy走去睇班老坑

深入敵陣

細細個已經睇緊歐陽震華馬蹄露，2021 仲係佢地 足足停滯左廿年

Push

熱門頭3個post都係tvb

仲睇住佢地壞.
兩條撚樣都公開支持國安法.

馬蹄露鬼食泥

歐陽震華
收視福將

Viu出多啲劇就好佢冇劇個排8-10點真係唔會開電視

所以一定要比多D人知道佢公開支持國安法

「伙記辦大事」個名都柒過人

所以我話李子浩真係好有前瞻性

兩套都冇興趣

Viu新劇陣容屌打cctvb

Tvb 真係完全唔理網民意見 咁都照播楊明呢個垃圾d劇

Cctvb氣急敗壞到 全心做藍屍廢老市場

TVB想贏 俾d新意啦

淨係停滯都可能仲好少少
搵三條都野唔單至係老屎忽 仲要係犯眾憎
想人轉台都唔駛咁落力吓話

年輕偶像+金像影星

黑山國旗🇲🇪

930少人睇啦
轉做830唔洗宣傳都多人睇

條肥矮柒都無咩招架啦

CCTVB越嚟越嘔心

葛民輝

葛民輝失業2年零收入 沒炒掉1個員工「你忍心他們走？」

就黎步亞洲亞洲後塵可能過兩年要空櫈掟壽包

支持ian

豪賢

教大家犯法無後果 仲可以上位

又係警匪題材
好撚悶

係擺明跟網民作對

一定睇viu

斜棟有試當真編劇 我樓下個看更都識揀睇viu

有可能CCTVB係想用苦肉計
利用三件垃圾去製造輿論
集中火力討論Viu就夠

竟然唔係雪住佢，反而係播佢啲劇，cctvb 奶共都算，但原來真係弱𨳊智

。。。
廢老都唔睇啦大佬。。

仲要最好笑係，以前馬蹄露係做丑角去到2021年佢居然可以擔正做女主角

有193

係 佢地知道自己定位係咩

就係咁先有話題
CCTVB而家最需要嘅就係有人討論
有目光就有收入 那怕係負面新聞

唔係主角師奶都唔想睇佢做主角啦屌

轉左策略姐，唔再諗方法討好唔好唔支持自己既人

咩馬蹄露整過容？
我以為天生毀容添

唔講立場,陣容都差天共地,有葉童,吳家麗同葛民輝已經完勝啦,歐陽波比慳啲啦唔該...

個話題就係，cctvb 弱智，叫人去睇 viu

一定支持 推高Viu Tv收視

狗都不如

其實cctvb近二十年啲劇題材基本上大同小異醫生/律師/狗隊/法醫拍拖，不過以前有好演員，宜家得翻啲三十六線唔入流嘅垃圾阿嬸都唔撚睇啦

2021 陳卓賢個人單曲《DWBF》
3月29日12點叱咤樂壇首播
13點 各大音樂平台上架

順便宣傳下多謝大家

uwant班廢中藍絲都屌醉駕楊明
tvb仲走去捧楊明條柒頭

有啲韓劇聽講唔差

crossover熟女強人？

viu個陣容吸引d

係吸引好多

剩係大叔的愛已經贏成條屯門公路啦

伙記屙爛屎就有佢份

CCTVB已非本土文化推動機構

好似係第一次做電視劇

黑社會明日之星

睇ViuTV 仇老爺爺自己comment

屌完會睇
“廢“就係咁嘅意思

斜棟個公司景幾靚㗎

我老母睇到宣傳片即刻話「e~打排球嗰個」
CCTVB繼續自high算啦

有冇d負評呀檢舉link
屌你老母楊明走後門真係好撚克人憎

又搵個罪犯黎拍

醉酒罪犯都仲捧

你話搵四大天皇番黎拍老套劇就話吸引到老一輩/藍絲睇姐
我老母都睇韓劇 都唔睇家下既cctvb啦
睇楊明 不如睇下佢d新聞仲過引

又播黑警查案劇
家下冇拍到其他劇？

咁多年黎都唔明歐陽震華呢d肥仔做咩會紅…

要幫黑警洗底

有得鬥先叫對撼
無得鬥個啲叫攞嚟賤

只要你愛國 就會有job俾你做
捧一個罪犯做男主角都得
根本冇預咗俾你睇
只係一個statement

楊明食乜市場 人地ian咁多妹妹fans
豪腎做編劇 點樣鬥啊

佢失心瘋

無限斜棟吸引喎

腎豪

對憾邊個都唔重要，重要係CCTVB就已經唔使睇。
本身已經乞人憎，而家仲要無品串人。老人台知唔知醜？

利申：非鏡粉

差好遠喎
祝佢好運

你個名

連我識啲藍絲都話頂唔順成日播依啲劇

話悶

真係得tvb咁撚痴線

幾次案底，仲要呢幾日先上完庭認左罪都可以啲戲係咁播，究竟tvb究竟同黃絲鬥到幾盡，越憎佢咩，我係要推佢上男主角，吹咩

契契做男主角

都退休啦,仲要走出嚟奶.

仇老爺爺佢地寫咗少少就比游學修踢走咗

支持IAN

屌你馬蹄露都出返嚟
班所謂高層係咪驚整唔死tvb

唔識扮
係堅醉

既然係咁，我哋咪要鬥到佢哋摺埋

Amy Lo做乜黑咗咁多

咁啊佢扮阿旺囉

今次真係 generation slash

換左其他人,有官非纏身一早雪左十世

撐警果然有特別待遇

同amy lo嘅定情劇

啱啱聽到呢句就見到你個cm

醉駕楊明

犯法做主角

撐警賊嘅代表喎 唔捧佢捧邊個

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////////

如果係大陸一定晨早俾人封撚殺咗

又雪卵？

馬蹄露做女主？

見到吳家麗用熟女強人個look出現

唔係
不過, 主角歐陽震華都係支持香港國安法

除左馬同六合彩 都唔睇tvb

扮色魔差唔多

洗鬼扮咩，直接醉駕比你睇都得添喇

你點知佢本身唔係咸豬手開？阿旺唔易做㗎,做到真假難分先叫演技！

外星人諗嘅嘢 究竟地球人識唔識吸收呢值得期待

viu: 贏得輕鬆

要捧藍絲藝人丫嘛
真係白撚痴極致
戲屎樣醜
因為肯表忠就格硬捧佢
藍絲見到佢都反胃啦
TVB夠薑就捧佢做性感女神丫笨

劇情: 講犯法就係犯法, 除非你係楊明, 最後出動BBQ END

腎b

一定要支持

邊個睇楊明就係支持藍絲 支持狗隻

大家點睇？
我就一定4月5號 坐定定睇Viu套新戲

我就一定4月5號 坐定定睇Viu套新戲 X 2

開戲畀呢三條垃圾既原因係
奶共有工開

好期待套劇 同埋睇放閃宣傳

請到太保葉童嚟拍劇都幾吸引

楊明醉酒駕駛kol
仲可以無事無幹唔洗坐監

cctvb不知不覺間其實已經係就班支那人多d

iPhone 11 Pro Max

太保 袁富華
叔叔

算吧啦垃圾CCTVB
套套都狗劇
連我老母都無再睇

啲拍攝方式仲衰過十幾年前,同一個埸境成幾十個角度,一句對白一個shot

VIU TV 捉到路用Marvel模式， 主角用晒新人，再搵啲以前出名或 過左氣嘅演員去做配角帶起人去睇，咁樣拍最慳水慳力

支那劇咪咁拍
Viu個部好似好吸引咁

好耐無睇葛民輝拍劇

死開啦醉駕佬